{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103879",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우마이도"
    },
    "text": "うまいど\\n\nソウル広津区花陽洞3-29\\n\n和食 - その他は11:30から22:00まで営業している和食レストランです。 途中には14:00から17:00まで休憩時間があります。 祝日期間中は1日目と2日目のみ休業です。 この飲食店は全部で27席で部屋はありません。 BARは7席です。 とんこつラーメンをしっかり食べたいときは、うまい道に行けばいいです。 メニューにはとんこつラーメンオリジナルと辛さがあります。 サイドメニューとトッピングには餃子、チャーシュー、卵、替え玉、生ビールがあります。 とんこつラーメンは牛骨の感じが強く、少しピリ辛です。 ニンニクを刺して入れる道具もあります。 薄皮のサクサクしたギョーザはアペタイザーでいいです。 もやしの味を感じてみると、より良いラーメンの食感が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "うまいど"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル広津区花陽洞3-29"
        },
        {
            "question": "この店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "14:00から17:00まで休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "この店は祝日の営業はありますか？",
            "answer": "祝日期間中は1日目と2日目のみ休業です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "全部で27席で、BARは7席です。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはとんこつラーメンオリジナルと辛さがあります。サイドメニューとトッピングには餃子、チャーシュー、卵、替え玉、生ビールがあります。"
        },
        {
            "question": "とんこつラーメンの味はどんな感じですか？",
            "answer": "とんこつラーメンは牛骨の感じが強く、少しピリ辛です。"
        },
        {
            "question": "この店のギョーザはどんな味ですか？",
            "answer": "薄皮のサクサクしたギョーザはアペタイザーで美味しいです。"
        },
        {
            "question": "もやしを入れるとどんな効果がありますか？",
            "answer": "もやしの味を感じることで、より良いラーメンの食感が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 335
    }
}